參議院領袖Mitch McConnell: 支持「香港」抗共, 但不希望攬炒

身為共和黨大佬的參議院領袖Mitch McConnell話 明白中共對香港的打壓, 會跟其他議員制定法案去解決香港問題, 向中共施壓, 但希望將法案對香港經濟的壞影響減到最低 (即係不希望攬炒).

McConnell Vows to Work on Bill Supporting Hong Kong Protesters
By Daniel Flatley
November 13, 2019, 2:47 AM GMT+8 Updated on November 13, 2019, 5:06 AM GMT+8

Senate Majority Leader Mitch McConnell vowed to work on legislation supporting pro-democracy protesters in Hong Kong, as some senators say they’re growing restless with the chamber’s failure to act.

In a speech on the Senate floor Tuesday, McConnell denounced “Beijing’s insatiable thirst for control” that is undermining Hong Kong’s autonomy and suppressing protests.

McConnell said he’d work “toward a strong and procedurally workable solution” for Hong Kong with senators who’ve been pushing legislation designed to put pressure on China.

McConnell spoke as lawmakers from both parties have been pressing for quick action on Hong Kong legislation, which passed the Foreign Relations Committee in September. The bill would subject the city’s special U.S. trading status to annual reviews and provides for sanctions against officials deemed responsible for undermining Hong Kong’s “fundamental freedoms and autonomy.” But it hasn’t been scheduled for a vote.
.............
McConnell said he and his Senate colleagues are aiming to put pressure on China “while minimizing the collateral economic damage to the very Hong Kong we want to help.”

The Senate’s Hong Kong Human Rights and Democracy Act differs slightly from the version that passed the House last month on a unanimous voice vote. That’s created a procedural glitch in the Senate because of a provision that would raise revenue through sanctions. Revenue-generating bills are required to originate in the House. But it’s unclear whether that is the cause for a delay.

無論如何, Mitch McConnell對《香港人權與民主法案》操生殺大權, 不能得罪

美國班商家始終都係睇錢份上

係就做啦 得個up字

奶共狗講乜鳩春都無用

我地唔係奴隸 唔需要怕得罪

自有各做

我地今日係為尊嚴而戰 咁少野都怕得罪人不如返屋低訓教

美國商會: 基本支持《香港人權及民主法案》, 只是擔憂部分條文

(應該都係話唔想取消香港關係法, 唔想攬炒?)

你估亞洲人咩
西方世界搞得政治根本唔需要留面子得唔得罪邊個

你幫仆街拖咁耐
咪攬炒囉商家佬

調轉左 係你地施壓成功我們咪唔駛攬炒囉

即係聯合國啲fd 啦，我支持，但唔會行動

搞清楚依家邊個想攬炒先唔該

死老鼠，有中國式陰道就得

法案要過一早過左啦，過到法案洗鬼要攬炒咩，依家仲唔攬炒唔通等耶穌打救咩

你唔立就真係對經濟受影響喇

呢頭死鳩毛又開工啦

美國要主導既話
其實係將法案化整為零慢慢施壓中共
配合埋全球馬格尼茨基人權問責法之類黎做首輪制裁
中共都仲係唔跪先直出人權法

搞得點就唔洗攬炒啦 都傻既

條共匪收皮啦 佢而家得罪我啊

就係依條友拖慢法案進度

同中國有利益輸送

跟Lebron James一樣

做就做,唔做就唔做,唔使再對我地指指點點喇

可以同佢講，唔攬炒得一個方法
就係接管香港

點開工?

句野係Mitch McConnell剛剛講, 我有屈佢?

McConnell said he and his Senate colleagues are aiming to put pressure on China “while minimizing the collateral economic damage to the very Hong Kong we want to help.”

Mitch McConnell話已經做緊野

The earlier the bill passes, the lesser the collateral economic damage is.

我要制裁狗官同曱由過到

攬炒係雙方㗎屌你老母

你哋搞得掂仲使乜攬炒

你過左條法案先講野la

過法案咪唔攬炒咯屌你…

搞清楚 係邊個更想攬抄

避免得罪人 不等於 奴隸
可以反咉意見話唔怕攬炒
但要有基本禮貌同尊重

依家唔過咪攬炒

你就最鐘意曲解人意思
人地只係想減少經濟損失
你就大大標明 但不希望攬炒
司馬昭之心 死鳩毛

呢隻共匪，收皮啦

你條款愈辣愈快D過咪愈保護到香港經濟囉 屌你

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

McConnell cant be trusted, said my friend who is a US citizen

要過一早過咗啦 而家要靠你地？

Mitch McConnell話已經做緊野, 正跟其他議員制定法案去解決香港問題

同藍絲有咩分別，我支持民主，不過唔好影響我生活

唔通講出口咩

推到佢肯擺法案上台

Blacklist狗官黑警及凍結其資產咪唔洗攬炒

同泛民的論調一樣：唔好亂，要和平穩定

條撚屌唔想攬炒就做啲實際野幫手
一邊話唔想攬炒
一邊就乜柒都唔做

痴線 咁唔通佢講：我認真香港需要與中共攬炒

瞓醒未

一直在關注

其實有乜問題？

我地攬炒都唔洗批准啦屌

減少經濟損失, 咪係唔想攬炒

幾星期前有人傳泛民要減少法案對經濟既影響, 咪比人狂屌?

外國唔少投資香港
當然唔想攬炒

如果有計傾使唔使走到呢一步啊

當我求下你，pass the act
你唔想攬炒，但你幫都唔幫
所以我地香港只有攬炒呢條路

收皮啦美國共狗
If we burn, you burn with us.

真

講得好

自由 正義 民主 有咩叫得唔得罪

you burn with us

泛民其實係似美國代言人

黎智英助手都係共和黨人

咁你地快d做野先得架

快啦

參議院領袖Mitch McConnell: 支持「香港」抗共, 但(中共)不希望攬炒

終於出聲？？

屌，你拿拿臨排最高通過左未得lol

封建小農DNA

如果解決到我相信沒人想攬炒
但依家搞唔掂丫嘛
咁咪攬炒一齊死囉

你不如鬧幾句就收皮算啦，完全唔洗驚得罪人

我哋一定要keep 住
而家係場革命戰爭
開始咗三罷 到贏之前都唔可以停
而家一停就大清算
唔理和勇，二百萬人入集中營

香港要攬炒你哋都唔洗旨意貿易

If we burn, the world burn with us

唔想攬炒，就嗱嗱淋pass 左HKHRADA 啦
係到dup 時間
香港人出名心急
Now or never!

佢想減辣呀屌 咁同廢左條bill無分別

怕得罪
香港人唔可能行到今日
政客講野扮圓滑
背後咩意思心知肚明
佢再唔做完就係共諜共犯

牌面咪話中國妥協而達到減少經濟損失
潛台詞咁唔妥咪攬炒 鳩毛

你再唔過咪真攬炒囉

你唔攬炒冇所謂
香港人大把方法
但至少幫手制裁班仆街等佢地唔好咁囂張

不如trend 個tag向佢施壓，好過跪。好似#chinajoe 咁。 #ccpmitch #chinamitch #beijingmitch

In last 4 days:

1. A young man died following injuries sustained fleeing tear gas.
2. Young man shot from point blank range.
3. Woman had abortion after alleged gang rape by HKPF.
4. HKPF occupied CUHK campus, injuring 100s.

and McConnell delays to minimize "collateral damage"?

死傻鳩日日都想用呢招引導 人變港豬

佢把口一定要咁講架
我地有我地抗爭
罷工同衝突一定影響社會，定義唔一定叫攬炒，我地解釋到就OK

求佢老母臭閪咩

談判就得，屌你老母離地狗

你地睇得住中國唔搞香港,我地洗出嚟示威。
係你地又要奶共搵錢,又要睇錢份上冇哂原則,先會有今時今日咋。

潛台詞
咁你講咩都得, BYE

覆錯 覆無人格鳩毛

唔撚駛講喇
你越拖多一分時間，我哋越多一分危險

美國個利益不嬲係base on 香港維持現狀 (6月前既狀態) , 大家可以繼續搵錢
係中共越踩越過

收皮啦美國佬，而家係我地要攬炒呀

自己google下佢老婆

佢地都未走得晒 佢搬到其他地方
投票炸咗香港都仲得
從來都係利益關系 係咁叫侵唔好 最後未又要死死地氣搬

你幫唔到我地
先要攬炒

分清本末

今次有暴徒搞到大學,已經唔係和平時期,Mitch ＭcConnell要做野就要自己主動去做,唔好得把口叫弱勢被害的人去保護自己

agger
口講就要咁講

因為中共唔想香港攬炒 明未

美國 - 正常政府思維
中共 - 非正常政府思維

左膠?

又想叫人休息阿？

Mitch McConnell係共和黨大佬之一
點會係左膠?

自己做自己野，冇人可以話到比人知點做會成功，兄弟爬山

奶共狗講經咩 要幫一早幫左啦

做啦柒頭，仲講

收皮啦，冚家產，香港就黎死啦，仲嚮度打嘴炮

今次有暴徒搞到大學,已經唔係和平時期,Mitch ＭcConnell要做野就要自己主動去做,唔好得把口叫弱勢被害的人去保護自己 (<<<<打錯字,應該係"叫被害者唔好用方式去保護自己)

on9

而家係同佢bargain 呀
你要beg 自己去beg

娶埋個支那間諜老婆
On99
Married a Chinese spy
Stupid as fuck

仆街

你美國唔肯出手，香港人只有攔炒

支持抗共就通過人權法啦屌你

邊句叫人休息.

我只係希望大家唔好再係twitter入面fuck Mitch McConnell (已經有唔少人做左)

大是大非下別吵 各人理解不同

只外起完底至話人 動不動就話人只會引起分化

屌那星打到入大學喇 等你幾耐呀

收皮啦！政府已經迫到無路可走啦！

因為攬炒係唔止支那，連歐美都受影響，少咗個地方比佢地洗黑錢

咁你快撚d過啦屌你老母

點撚樣抗共得黎又唔攬炒

呢條友由6月都而家日日都係用同一招架

唔好過份誇大/扭曲意思

人地話唔想個法案太過影響香港經濟je, 關攬炒咩事

係

Mitch McConnell咁講, 應該修改緊人權法

修改完就會過

想唔攬炒就過啦咁多嗲

唔希望攬炒係美國佬話事 行動又冇得把口就想唔攬炒？

唔攬炒你就派人黎啦

唔洗理佢，我地最緊要信念堅定，做自己認為正確嘅野
佢幫過條Act就當係bonus，過唔過都要抵抗落去㗎啦

到時香港攬炒到嚴重 只會燒埋你班冚家產
仲喺度乜都唔做 偽君子 成撚日就想企喺道德高地拎著數

只制裁官員同黑警, 就唔駛攬炒

過咗又點
完全無用

咁你拿拿聲過法案先講啦

Hi

佢D黨員都屌7佢，乜野不能得罪呀

等你真係做實事先講啦 議案講左咁耐都唔通過

但參議院 主席 係副總統！！

ncm yue 講過 佢唔係大台 係同路人
如果係同路人 就唔需要怕呢樣怕個樣

美國同聯合國唔出兵, 立個法案都阻唔到蚑共侵略啦

現正前往中大嘅朋友可唔可以幫手帶牙膏、牙刷、漱口水，for 過夜手足用，過咗成晚冇刷牙好辛苦。可以帶到各物資站，例如YIA, LSK, U Gym等有洗手間嘅物資站。

咁核平北京囉。

我dllm 收皮啦

我只係不斷貼美國政客既睇法, 都比人話我係X毛

大家要明白政治現實 : 美國幫香港, 都係想保障自身利益, 唔係想攬炒自身利益去反共

美國只係一個HELPING HAND
只有香港人先可以救香港人

你地做到野咪唔洗攬炒

佢不代表我 亦不代表黃絲意向

啲人已經tag緊Moscowmitch 加個Beijingmitch 就兩兄弟齊哂 通俄又投共

呢班制唔制裁先

煩過女人

屌 講極都未做到一步 香港人就黎頂唔順
到時比共狗清算就真攬炒啦

係。

就係你班仆街乜撚嘢都唔做先整到港共鎮壓力度越黎越大

完全同意

關注事件 ok

我地好想食子彈咩
你快手d啦

講到底香港同人權法始終係美國既棋，美帝唔到最後一刻係唔會做咁唔Cost effective既野

駁唔到

做啦講、我屌你老母廢閪

係啵 依家記得佢個名啦

係幾個月前佢專出啲膠po 我當時都鬧過佢

死屎啦，奶共鬼

其實真係唔好旨意美帝派兵, 唔同越戰, 美帝在香港冇管治領域

食左誠實豆沙包

你地肯做野咪唔撚洗咁快攬炒囉 痴撚線

副總統以外, 最大權係Mitch McConnell

而且副總統唔會成日出手, Mitch McConnell就係full time管理參議院大小事務

你條法案搞鳩中共唔通可以全身而退咩,
一開始唔係想攬炒就唔好假仁假義喇

傻撚咗無食藥？你凍結個幾個狗官資產咪無攬炒囉

再拖法案咪攬炒囉

做野troll鳩我地

我有咩膠, 不妨講下?

唔怪得中共驚都無驚過

你救到我，我咪唔洗攬炒囉。之所以攬炒，係因為我哋冇第2條路

過一個有必殺技嘅議案，冇人叫你一黎就出必殺技。
過一個冇必殺技嘅議案，係冇人會驚嫁

收皮啦仆街

樓上個班係咪要割美國?

未必一定係兵
但美帝有心插手實搵到辦法啦
當年cia搞幾多政變

屌都廢事，廢人做廢職
佢春袋就係佢老婆

岩啦
唔好制裁香港經濟
同阿塗謹申諗法一致
樓主應該都好認同

做野就即過啦

政變 有兵力?

痴人說夢，你落場食兩啖煙先講

人地D議員日日大把美國佬係twitter鬧佢地啦
比人鬧根本當食生菜
點會因為我地鬧兩鬧而過or唔過
係咪太睇得起自己

即係由3小辣減到bb辣

香港人靠自己！
所有外力都只係bonus

我既諗法好簡單: 香港無美國幫, 一定死硬

泛民其實係似美國代言人
黎智英助手都係共和黨人

你地肯做野咪唔洗攬炒囉

詳細唔記得啦 主要係你在回貼中的說話
感覺就係五毛

收嗲啦屌你

支那式陰道唔係講笑

hold法案共匪，你縮返入小爛陰道裡面啦仆街

收皮啦條白皮豬

冇人想攬炒，但如果係必要手段我地唔介意攬炒

我指佢有心插手就肯定有唔同辦法
人權法以外嘅野
我地就肯定係棋
但佢一睇到我地係有價值嘅就唔會咁易唔理

屌柒佢條仆街都嚟唔切
根本係奶共班人怕攬炒

屌，惡撚過總統咁

你咁就認為我係五毛?
我最近叫人簽民間記者會聯署, 你都有幫推

(btw, 之前B612星人日日屈我係五毛, 攪到我日日喊, 諗過自殺
好彩連登後來封鎖佢, 還我清白)

鬼得閒得罪佢，洗唔洗幫佢奶埋袋底?

唔係ed仆街一早過撚左啦 屌你老味 扮野你就叻 刷鞋仔!

搞冧中共，唔好話錢，成個省俾埋美國又點話
唔好咁短視，為左少少錢放棄個寶藏

同埋要學識理解人地既concern加以利用
而唔係一味要人就自己
加油

同意

應該已經做緊野
(Mitch McConnell小修完法案後, 即過)

唔係齋講支持呀
喺幫個議程打尖呀

agree

要諗下美國的利益所在

dklm la

叫佢收皮啦，淨係得個講，根本冇心幫我地，求人不如求己！

條act入面咁多招 又無人叫你一開波就開到盡取消關係法
出條半殘嘅act咪姐係等比中共反擊

即係睇錢做人
不過你都要做架
香港嘅年青人頂得好撚辛苦

k, 會再FC

抗共但唔攬炒
抗共 唯一方法 就係攬炒

支持就夠 攬唔攬炒我地決定

佢唔幫我地就攬炒
咁佢仲唔快啲手咩

又要做雞又要攞貞節牌坊 中間累撚死幾多香港人呀dllm

可以唔攬但要美軍

佢老婆喺中国嘅地位 我對佢係完全不信任

食屎啦屌佢老母.
而家班大學生就來唔死, 生死存亡你掛住刷個瀨共議員鞋, 你無撚病啊?

快啦屌

以後, 你覺得我有咩膠野, 不妨提出

我一直以黎既諗法好簡單: 香港抗爭既最關鍵, 係美國, 所以做任何事都要顧及美國利益 (中共最驚既, 都係香港變成中美共治)

我明白無可能令所有人同意自己, 但求求大家唔好當我係五毛

要做就快， 唔好等到香港人所有抗爭型態全部解鎖先做， 因為到時香港人就唔會再需要佢哋。

你無叫人休息
你暗示啫

等到我地死晒再通過仲有用咩

做啦屌你老母 口交你就叻 仆街

減撚左辣個法案仲有閪用咩

從古到今，有邊個國家係靠其他國家手中得到民主？民主係要用自己民眾嘅血同汗換取返黎。美國都只會睇重自己嘅利益，香港人靠自己多啲，唔好太期待有外國援助。

我正式聲明: 我無叫人休息

Solomon Yue都叫左香港人唔好休息

唔洗聲明

快D 啦, 就來頂唔順.

大家有時間都去twitter 「請求」參議員幫忙

唔緊要，你有你過人權法，我有我地做法

有尊嚴但輸
無尊嚴但贏

你揀

agree

你仲唔通過咪攬炒緊囉屌你老母

做到出黎先講 我地唔會停

有尊嚴但贏

無人救咪我地自救，全世界一齊攬炒囉

快手定個日子過喇，香港頂唔順喇

收皮啦拒絕攬炒？
法案都未過對運動冇貢獻有咩資格講
對我地香港人黎講 攬炒跟本唔怕
推倒重來我地都一定會堅持再底
有邊個民主國家唔係經過攬炒既洗禮

外國勢力永遠都係得個UP.要幫晨早幫左啦

邊個走去fxxk 人呀
係咪五毛扮手足呀

講咗咁撚耐都未撚過 又仲要等佢實行 力量又唔係咁撚大
手足死曬都制裁唔到港共

你唔炒起班共狗，共狗就會炒起你

所以更加要攬炒
等佢驚到即刻要過人權法

護佢老婆外家間公司？

阿McConnell
宜家香港係連你同你老婆都一齊攬炒呀
興唔興奮呀？

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

你老婆同王歧山含撚啦

毛乜撚

趙匪小蘭老公，含啦

邊個走去twitter fxxk Mitch McConnell
邊個就係鬼
唔使fc

屌 而家係港共都想攬炒呀 仆街 早啲過咪唔使炒咁甘囉

佢都學埋連登仔講野

您唔屌佢佢點會覺得有問題，仲怕得罪？而家就係要比壓力佢。

that little bitch has a re-election problem in 2020
if you can frame HK Dem Act as a war against China, then he has no choice but to make it pass. if he is soft of China, he will never be reelected in Kentucky

收撚皮啦

拒絕攬炒，同建制班人一撚樣

過咗先啦屌你！又唔過，又得把口
你過咗條法案之後先任你講啦

扮撚晒野, 擺明跟中共指示做野

你班仆街出手就唔洗攬炒啦
搞清楚先後次序
中大差啲六四重演你班人係邊呀

佢以前法案好有用

估計唔出美軍, 中央都唔理

過到法案只係bonus
最主要都係我地香港人點做

我地要攬炒

而家香港人唔係求美國！
係要脅佢
我地自爆中環焦土全球攬炒
睇下邊個驚d

你哋需要知道
我哋冇能力要政府攬炒
所有嘢都係政府決定
所以個問題唔應該交俾我哋
係交返畀港共政府

如果唔係傷咁多人 死咁多人
今時今日唔會發生咁多事
一切源頭係來自政府
依家我哋係乞求到無奈叫政府答應我哋個五個訴求
獨立調查委員會
係要查成件事 包括差佬同涉案官員

佢連呢一步都唔行
即係代表佢諗住暴力鎮壓我哋香港人
攬炒從來唔係我哋嘅requirement
但政府想利用攬炒 去進一步加強社會撕裂
我哋嘅目的只有一個
五大訴求 缺一不可

有實質成效前絕對唔可以停

翻譯：支持香港不過支那老婆太好屌人民幣又太香

行撚開啦

人權法又唔係關係法
影響香港經濟？
影響佢個支那老婆咋？

啱 真係無撚腦
佢施唔到壓更加會攬炒

"Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war".

如果唔攬炒嗰條法案通過咗托7咩

On9 講咁耐都冇實質野 靠自己啦香港人

都話商家佬有利益先幫

你都on9
佢死都企到硬就自身難保啦
再講過左就贏會唔會太天真？
中共寧願做第二個北韓都唔會妥協啦
唔靠自己靠班外國人？

你再拖 咪繼續搞尻呢邊D商家

得個講字有撚用咩

無貢獻既共諜仲想阿支阿佐？

自己香港自己救

如果人權法係廢，美國麻鷹唔打打雞仔，透過都無用啦

你仲咁投資先算喇

你係咪唔撚識英文... 拉

娶大陸西既鬼佬全部都係共碟。CIA做野啦。

贏你老母咩

一齊奶共 100%會贏Tim
一齊奶啦

隔離民主黨最大粒都開聲屌鳩佢, 佢依然當冇到